狂賀！籠的傳人！PSN關閉，支那玩家無法證明是人類

根據 PlayStation 官方微博表示：「由於PlayStation中國商店系統安全升級原因，Play
Station中國商店將從5月10日早上7時起暫停服務，對於使用者造成的不便我們深感抱歉。PlayStation中國商店恢復服務的時間我們將另行通知。再次向PlayStation中國商店用戶表示誠摯的歉意。 」

除此之外，昨（9）日有中國玩家發現，如果現在想註冊 Steam 帳號必須通過 Google reCAPTCHA 人機身分驗證（全自動區分電腦和人類的公開圖靈測試，即是用戶時常遇到的「我不是機器人」測試），這是一種區分用戶是電腦或人的公共全自動程式，但由於該服務由中國全面禁用的 Google 提供，所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類，加上今日 PSN 服務被下架，中國社群平台上一片哀鴻遍野，雖然目前
檢舉的那位小粉紅也被網友舉報成無效帳戶，但也已經無濟於事，只能說咎由自取，套一句黃之鋒先前的話，你們該怪的是你們的政府。

無法證明是人類

Steam真識玩

支狗自己督灰

籠的傳人

不是人

韭菜唔係人
合理

ps黎

無野

除此之外，昨（9）日有中國玩家發現，如果現在想註冊 Steam 帳號必須通過 Google reCAPTCHA 人機身分驗證（全自動區分電腦和人類的公開圖靈測試，即是用戶時常遇到的「我不是機器人」測試），這是一種區分用戶是電腦或人的公共全自動程式，但由於該服務由中國全面禁用的 Google 提供，所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類

籠的傳人(非人類)

估唔到會有證明唔到自己係「我不是機器人」既一日

贏國單機又贏

忘掉地獄的火有多燙

係菜

Push

石屎牆索性變合金牆

何不食雞？